\documentclass[%
specialist,     % тип документа
subf,           % подключить и настроить пакет subfig для вложенной нумерации рисунков
href,           % подключить и настроить пакет hyperref
colorlinks=true % цветные гиперссылки
%,times         % шрифт Times как основной
%,fixint=false  % отключить прямые знаки интегралов
]{gost732}

\usepackage[
  a4paper, mag=1000,
  left=2.5cm, right=1cm, top=2cm, bottom=2cm, headsep=0.7cm, footskip=1cm
]{geometry}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\ifpdf\usepackage{epstopdf}\fi

\usepackage{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{float}
% Номера страниц снизу и по центру
\pagestyle{footcenter}
\chapterpagestyle{footcenter}


% Точка с запятой в качестве разделителя между номерами цитирований
%\setcitestyle{semicolon}


% Включать подсекции в оглавление
\setcounter{tocdepth}{2}

\graphicspath{{fig/}}

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codemauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{
  columns=fixed,					% Делаем моноширинный шрифт
  backgroundcolor=\color{white},	% Цвет фона, нужно подключить пакет color или xcolor  
  basicstyle=\small\sffamily,		% Размер и начертание  
  breakatwhitespace=false,			% Переносим строки только при наличии пробела  
  breaklines=true,					% Автоматически переносим строки  
  captionpos=b,						% Позиция заголовка вверху [t] или внизу [b]   
  commentstyle=\color{codegreen},	% Стиль для комментариев  
  deletekeywords={...},				% Удалить какие-нибудь ключевые слова из языка  
  escapeinside={\%*}{*)},			% Если вы хотите использовать LaTeX в вашем коде  
  extendedchars=true,				% Позволяем использовать не-ASCII символы  
  frame=single,						% Добавляем рамку вокруг кода  
  keywordstyle=\color{blue},		% Стиль для ключевых слов  
  language=Python,						% Язык программирования  
  morekeywords={*,...},				% Пользовательские ключевые слова  
  numbers=left,						% Позиция номеров строк  
  numbersep=5pt,					% Как далеко номера строк находятся от кода  
  numberstyle=\tiny\color{codegray},% Стиль для номеров строк  
  rulecolor=\color{black},			% Если не установлено, то цвет рамки может меняться  
  showspaces=false,					% Показывать ли пробелы с помощью специальных отступов  
  showstringspaces=false,			% Показывать ли пробелы в строках  
  showtabs=false,					% Показывать ли знаки табуляции
  stepnumber=1,						% Размер шага между номерами строк
  stringstyle=\color{codemauve},	% Стиль для строковых литералов
  tabsize=2,						% Размер табуляции
  title=\lstname					% Показывать имя подкючаемого файла
}
\renewcommand{\lstlistingname}{Листинг}

\usepackage{array}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
%----------------------------------------------------------------
\begin{document}

% Переопределение стандартных заголовков
\def\contentsname{Содержание}
\def\conclusionname{Выводы}
\def\bibname{Литература}

% Содержание
\tableofcontents

\input{abbr}
% Введение
\input{intro}

% Технические требования
\input{tt}
% Проектно-конструкторская часть
\input{proekt}
% Организационно-экономическая часть
\input{org_ekon}
% Заключение
\input{concl}

% Список литературы
\bibliography{thesis}
\bibliographystyle{ugost2008ns}

\end{document}
